屌你老母阿里又插水

未試過咁撚想一個球員斷腳

又想無肉我熱

除左打人同插水仲識乜？